
                      Entre trainspotting, el guatdaespaldas y cerdos y diamantes la trama transcurre entre dos historias: la del delincuente que desea rehabilitarse de su vida anterior y la de guardaespaldas enamorado de keira. El ritmo de la película es intenso, los personajes impresionantes al igual que las interpretaciones, la ambientación completamente british que junto a la música deja claro que estamos en Inglaterra. El final te deja la sensación de haber llegado demasiado pronto pese a la longitud del film. Sin embargo sus puntos flojos son la trama algo insensata y la sensación de haberte divertido sin haber visto nada. Es como un 'vídeoclip largometraje', lleno de imágenes, música y diversión pero nada más.
        
            